請求美國向香港示威者提供防彈衣

港警明顯落咗命令向示威者開槍，美國或歐盟要有啲示意

We need guns

跟手又緊急法禁止著避彈衣 🖕🏽

靠外國算吧啦

班狗啲設備唔係？

導彈打巷戰唔實際，不了

M16A4夠

點解唔靠得?

烏克蘭有邊個幫過佢呀